分左手三個月

雖然分手時間可以話耐 又可以話唔耐
但系嗰啲空虛感又出曬黎
可以點？

可以學返好個係字點打

聽《到此為止》

屌

係咪絲
係絲又pm我
可以滋潤下你

就憑你？

你個仔點呀

個仔冇事啦？

有冇分埋右手

從那天起我戀上我左手
從那天起我討厭我右手
為何沒力氣去捉緊這一點火花
天高海深 有什麼可擁有